{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201374",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "킹콩부대찌개 강릉교동점"
    },
    "text": "キングコングロップ江陵校洞店 (킹콩부대찌개 강릉교동점)\\n\n江原道江陵市校洞1903-5\\n\n韓国料理-チゲ専門 , 10:00 ~ 22:00 , 毎週日曜日 , 60席/部屋:1個 , 江陵市校洞に位置する「キングコング江陵校洞店」は美味しい店として紹介されている。 このレストランはユニークなヴィンテージインテリアが特徴で、他のお店とは差別化された雰囲気を感じることができる。 この食堂は江陵市で公式認証された「親切飲食店」としてKBS江陵と嶺東ハローテレビで放映され、MERS関連ニュースと飲食店安全管理特集でも紹介された。 また、「キングコング江陵橋洞店」は常に新鮮な材料を使うために食材を素早く回転させている。 この食堂の長所は低価格だが、1人前にチュン·パンとご飯を含めて7,000ウォンさえ払えば無制限に提供される。 特に大学生と中高校生の間で人気が高い。 また、「キングコング江陵橋洞店」はミニバス(25人乗り)を保有しており、団体客にも便利なサービスを提供している。 したがって江陵を訪問するなら、この美味しい店をぜひ一度体験してみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キングコングロップ江陵校洞店の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店は毎週何曜日に休業ですか？",
            "answer": "キングコングロップ江陵校洞店は毎週日曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "キングコングロップ江陵校洞店の座席数は60席です。"
        },
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店には個室がありますか？",
            "answer": "キングコングロップ江陵校洞店には個室が1つあります。"
        },
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店の料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "キングコングロップ江陵校洞店はチゲ専門の韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店の特徴的なインテリアについて教えてください。",
            "answer": "キングコングロップ江陵校洞店はユニークなヴィンテージインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店は親切飲食店として公式認証を受けていますか？",
            "answer": "はい、キングコングロップ江陵校洞店は親切飲食店として公式認証を受けています。"
        },
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店はどのようなメディアで紹介されましたか？",
            "answer": "キングコングロップ江陵校洞店はKBS江陵と嶺東ハローテレビで放映され、MERS関連ニュースと飲食店安全管理特集でも紹介されました。"
        },
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店ではどのように食材の鮮度を保っていますか？",
            "answer": "キングコングロップ江陵校洞店では常に新鮮な材料を使うために食材を素早く回転させています。"
        },
        {
            "question": "キングコングロップ江陵校洞店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "キングコングロップ江陵校洞店の価格帯は低価格で、1人前にチュン・パンとご飯を含めて7,000ウォンで無制限に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 511
    }
}